反送中

其實就算點示威都好 都唔好搞到交通工具冇得搭
依家社會有好多市民由支持我地 變成唔支持 我地需要既係‘民心’而唔係所謂既反對聲音

On撚9